不得不承認體育台係高質過時事台

1.體育台會捱更抵夜睇波；時事台極少人睇立法會會議
2.為咗知道球壇最新消息或出場陣容巴打會主動到外國網站睇料，喺BBC睇到嘅體育新聞即刻上嚟開po都已經係old news；喺時事台貼英文新聞係無人回應
3.體育台就算有駡戰，都係有理有據；時事台巴打一唔夠人講就block人
4.體育台巴打清楚愛隊歷史，如數家珍；時事台巴打就連前幾個月發生咗咩事都已經唔係好記得
諗到再講

體育台有慰安婦依點已經贏晒

波台有小妹

波台會然一般較靚仔

例如我

但係籃波足波撚互屌
小花牙朗、吾皇湧狗
日日引戰都搞唔掂

波台：巴塞黑哨真係講足十年
cc台：加泰獨立失敗無兩三個月就當condom 唔理

波台要引入關SIR

cc台輸在無女

幾時改返名？

波台民主鬥士何仔雨革墨寶已經屌打cc台班鍵國要員喇

駁吾刀

引戰係我地嘅生存風格

剩係睇邊到多熱狗就知邊到高質

關子幾時來波台捉五 毛

人妖泥屌狗未？

gummm！

內戰=高質
Eg：美隊3

波台可以容納到唔同既球迷
時事台唔夠人講就屈人係五毛

支持關狗入主波台

波台啲欠咗十幾條J嘅太監算唔算成日炒車？

你d馬仔黎

外判咋

波台勝在有2和b

燈神同炒車係兩回事喎

波台撐政府愛香港
Cc台多90後港毒小朋友

都啱

波台手足睇開啲女都特別高質

系，eg.李一桐

時事台代表關蛇睇開嘅女：

除咗麻友g

波台係正常人扮癲佬，時事台係癲佬扮正常人

Who

樓主咪又係五毛

俾少少尊重我地cc台手足

Mayuyu

仲有冰上女皇Zhenya

both g

唔係波台高質

只係時事台太低質

period.

你即係話關子

波台果d最多都係抽下水燈下人賭下J去城門水塘飲水鳩up下，得閒就蓋Ching比YoYo玩屎忽到瀨下屎咁，明顯都係大家搞下笑咁，CC台果d真係認真同你分析香港獨立呀又話整炸彈，得閒就話整支香港軍出黎，最正就係講支爆，由我中學到依家大左出黎做左幾年野都重講緊，好明顯就真係癲佬扮正常

利申:非支持支那國

都幾難低質過CC台

成人台最高質

cc台只不過係冇權力既共產黨
行為同思想基本上一樣